【突發】黎智英被加控勾結外國勢力、危害國家安全罪

自推

裝無綫新聞app

支那嘅對美反制措施喎, 屌!

官方料佢同01又快又準

次次反制都係打香港人

美國制裁17名外國官員 包括一名廈門公安

,

支那反制就係加控

繼續加速

正解
無人叫你click入去俾佢賺廣告
睇push d官方料永遠都係三間共媒最快

想佢坐成世

肥佬黎變左反擊制裁嘅載體

想你老母做雞做成世

當佢美國代言人
當時唔批佢去美國就知 驚佢唔番黎
人質外交

（港共）想佢坐成世

周庭同黃之鋒好快都會咁

反制措施

欲加之罪 何患無辭

頂住呀肥佬黎

Tui

出先出後有咩所謂
蘋果過多幾個字都實出通知啦
就係咁多on9仲睇tvb
搞到佢地咁多數據打飛機每日有幾百萬人睇

房屋台：

留喺香港供樓冇事

美國愈玩制裁，中共就愈搞香港呢班人，要佢地付出一生代價
想做成一個局面係美國累佢地受重刑，害死佢地
因為只要美國唔去到盡去到打仗
呢種人質外交始終都有完既一日，特別拜登上場之後
最後犧牲哂所有嘢既就只有香港呢班坐監既人
到時個個只會笑佢地蠢

美國佬你制裁我 我搞爆我粒暗瘡你知驚未

oh, 咁仆街, 應該都終身

可能帶埋上去審

食撚屎啦 打手

危害國家安全罪最高好似終身?

佢申請左下星期保釋🤦🏼‍♂️

以佢嘅交情呢單野會發酵到咩程度

佢比人告民事案都還押啦屌
根本點都搵野唔比佢出黎

唔會比佢保啦
根本人質外交
次次比人制裁就拉佢鎖佢

白痴
你去跑新聞就死撚得啦
官媒你都唔mom住
點樣同人鬥快呀
真係等gis出稿咩

佢地一定要走, 太後生, 無謂博!

反制

上次已經係拉呢條

今日正式落charge

仲要英國公民
搞到咁, 英國遲早要介入

屌

on9

cctvb會唔會講黃既新聞呀？

cctvb咁撚唔中立都叫新聞？

死打手

佢哋點走，起碼半年後先出返嚟

白鴿峰條hi hi博衰曬 而家想保釋 難上加難

坐硬一世
仲要蘋果都gg

預左你咁做啦差在幾時停埋人地既資產姐.加速c

緊係出嚟先走得啦

黃之鋒周庭根本唔會出得返嚟
不過佢哋為香港人爭取咗人民自由及選擇法

tvb

你個acc好乾淨

點解
知道對手做緊乜野有咩問題

咁就浪費左個account

你真係識條閪
戇鳩仔
你是但問一個行家
有邊個唔會mon 實阿友台
01 SCMP更加唔講
定係以後新華社出稿當睇唔到唔報

佢地仲有其他罪

肥佬黎呢世唔洗出返黎

佢有裝tvb個apps，唔代表佢無裝同睇立場同蘋果個apps㗎喎

//你是但問一個行家
有邊個唔會mon 實阿友台
01 SCMP更加唔講
定係以後新華社出稿當睇唔到唔報//

佢地坐完呢條警總都仲有幾條係身點走
其他都未審 有排都未走得

快d有咩用？你快左一個鐘知道可以救到肥佬黎？

我估佢會被囚好多年但唔審訊

真講到遲多十五分鐘先知會死人冧樓咁我寧願遲多少少知都唔睇垃圾cctvb news

有？

係咪第一人畀人正式控告呢條罪

人質外交，以前8964都work,支國食過番尋味

同中國對異見人士既控罪一模一樣

真係，人質外交

按照你嘅講法都無乜需要去跑新聞了

出到 但會唔比佢地出境

周庭得個條國安法
但如果真係比人告 有排坐

p牌吉ac 明既

哦

咁你幾時做共狗黨員？

真唔洗下下都搞到二元對立既睇tvb就一定無睇立場咩加上樓豬都解釋左收呢到料最快一定係黨媒其實我都幾認同佢又再講多句唔係click入去睇幫佢加view數

咁坐法

隨時販毒仲著數過佢

Cls 五毛多到...

on9 仔， 連登係你同行？

賺咁多錢
73歲人
可去外國安享晚年
但就留係度之後坐到死

咪係囉
所以基本上坐完警總出番去都係無得走

瞓醒未
有邊個行家唔會互mon
以後跑新聞係咪唔駛新華社出稿唔駛報

又話唔會追究之前

你而家有份跑新聞？

分明想搞埋蘋果啦

痴撚線

弱智 , 咁你快啲貼藍店幫佢地做宣傳啦

你貼唔代表無食黃店呀嘛

白痴logic

中國大陸工廠有外國訂單算唔算勾結外國勢力

咁你係咪行家有份跑新聞？

Block你成世

Keep your friends close; keep your enemies closer

人質外交
但係佢地越搞，美國制裁好似越勁

有得保釋有人身自由都算贏左 唉

外行指責內行做咩mon住行內人
但一句都答不出所以然

白痴仔 連登係你行家？

on9
我講緊港共想佢

推

你自己識用腦睇架嘛

唔洗還押等審當嬴左啦其實

人地媒體跑新聞為左多d人睇，增加觀眾
你快少少知道有咩用？

加速師

你班加速撚樣繼續自我麻醉啦
On99

支持

想像唔到共匪會俾佢地走去外國

連登真係好多人唔肯用腦
所以好易畀人帶到風向
樓主都畀埋理據，點解佢裝個apps，
唔滿意佢嘅理據，咪針對返佢講嘅嘢作出質問，
而唔係一吓子就標籤人打手

又block一隻

今日off
係咪要鏟晒聽日先裝返

係，cctvb真係唔洗報比我睇

乜撚都睇再自己分析先叫中立架麻 成個憤青又唔用腦做乜鳩啫

你慢慢哦
黃之鋒呢d都還好
只要放得返出黎，佢一定有後路
其他無名無姓個d你估有冇人會幫
過多幾年只會俾連登仔笑佢地係窮撚

乜撚嘢行家會唔會mon隔離...你係行家咩？
你download 咗app都幫咗佢地提高下載率，入去新聞就令佢地賺click rate，貪一時之快幫人賺點擊率？

支共繼續搵香港人黎出氣
綁架香港人, 諗住外國會收手 或者 談判

呢D有名氣既人真係注定要做炮灰

你咪幫我講咗點解

打咁多字，收入會唔會多啲

黎智英講過佢可能出唔返嚟,其他人應該都係會逐啲逐啲砌生豬肉

連登仔個個都笑窮撚嫁啦

李桂華high到不行

中美和好左未？仆街短命種

係
何況呢幾年疫情搞到全世界都留係香港

放出去如果番黎就國安法

許智鋒捉唔到 就 捉個唔關事既出氣

連登真係多咗好撚多黑警曱甴廢老腥港mon po吹風

想佢做魏京生第二

好多都係一下子唔順佢心意就比人標籤做五毛/打手etc
我都慣 係呢到只可以跟蹤呢到既"主流"風向 唔係既話你就係鬼 只有小數既可以做到"討論" 就算唔認同我既講法咪比理據走說服/討論囉
呢到好多都無
所以算啦 上連登勿認真

又要移民了

所以你係記者？

show哂出嚟啦
咩叫法治

其他國家仲會信你？

你唔想鼓勵樓主用tvb咪唔好推
或者自己開個新既post cap番now叫人過去推
係都要洗版互屌

tvb app

起碼比佢地享受下有限度自由先

係時候炒一傳媒股票

個討論係變咗用唔用tvb app好弱智

兒登仔

你指責我強姦人? 好,我就中出埋佢來反制你

第一個問題答案係「係」的話
其實有咩討論空間

又要入0282

無名無姓冇人幫依句比你班五毛講左十幾年

我話有你都唔會信啦

可能做有線，謝燕娜啲手下
謝只著重炒稿

手足

點解e個世界咁唔公平

ok
你係嗰行合理
你一早講
但應該避忌下

美國一日滅唔到共，困喺香港既人都唔會有好日子過

又話無date back，信你一成，屎眼失明

無，對住你啲垃圾 無乜討論空間

你都on9
從來戰爭都係最低等做法
尤其是宜家有核彈
打仗等於攬炒
你睇吓當年美國會唔會為咗解決蘇聯
而同蘇聯開戰？

屌樓上咪撚再spin 用咩apps 啦

睇返老黎啦
老人家點頂到咁辛苦

你當香港係一個棋盤
習大大同老美捉緊棋
就算最後老美贏到 香港都唔可能保到full team

cls

有時見到啲人咁嘅回覆，就會諗，
如果佢真係唔係五毛，
咁樣都係手足嘅話，條路真係好會難行
連理性思考嘅能力都無

痴撚線，連敵人做緊咩都唔知
無知就覺得自己會醒啲
樓主又冇貼link，引述消息都屌，你唔好屌引述人民日報同環球時報

我都有裝tvb同01
睇新聞齋睇一邊好快會留係同溫層打飛機

Push

靠呢度嘅應該係晴報

佢唔走一早就係預左

屌 所謂反制就淨係識得搞自己人

你老母個西就又爛又臭

你就係個連登仔

5毛狗又晒左個acct

使乜幫即係而家大把方法去外國，你肯去大把方法

應該好快到 gphone
周庭就... 睇佢好唔好彩啦....

唔補充喇
關於呢樣野響呢個post我都講到口臭

唔會, 五毛狗做到你咁冇人格就真係抵俾人睇唔起

制裁美國
拉黎智英
再制裁美國
加控黎智英

永遠尊重肥佬黎

撐蘋果

反制條毛咩, 肥佬黎收皮, 美國完全無影響

啲罪聽落去都覺得on9

就算美國點樣制裁
一日唔出兵都係輸
香港人係最大輸家
俾支共撳住黎砌

樓主你宜家有罪，因為勾結無線勢力，連登仔會強烈譴責你加block你ac

由詐騙都要還押開始
根本就鋪晒路唔會俾黎出嚟
除非中美傾好數
否則黎應該出唔番嚟

都係志在唔俾你出嚟啫
下個禮拜去高院攞擔保
果單批
呢單唔批
繼續困你一年半載

肉酸？
你撐大你對眼睇下，佢話如果答「係」嘅話連討論空間都無，你覺得邊個肉酸啲？邊個駁唔到邊個？我幾條問題，答咗第一條問題就下面完全唔駛答？

咁嘅質素，如果真係做記者就食屎啦，唔怪得呢年黎啲記者會表現咁劣。

連仔唔封五毛，佢哋遲早人多過連登仔

槍打出頭鳥

為左唔比佢保釋求其入個勾結外國勢力先算

don't put words in my mouth
你撐大對眼睇下先
我係話有咩討論空間
無講過答「係」嘅話連討論空間都無
如果你覺得
mon住其他news agency呢個做法唔合理嘅
歡迎提出

應該加控肥佬黎令党领导拉不出屎！

上年爆輕鐵八達通機個位手足被判罰幾十萬你夾左幾錢啊？
到頭黎係佢個藍絲老母俾啊
你係邊撚到？

佢當初唔走真係太傻

呢句真
仲係到諸多借口留係香港既根本可以當藍絲看待

黎出唔返黎架啦

真係想做死佢咁

眾新聞 Citizen News
@hkcnews_com
【最新】警方證實，壹傳媒創辦人黎智英遭加控一項「勾結外國或者境外勢力危害國家安全」罪。案件將於明日早上於西九龍裁判法院提堂。

人質外交真係好顛。。。

一早想佢死啦
而家有位入
仲唔趁機

蘋果日報

好啲咁諗係肥老黎都享左好多年福，佢而家受埋刑名聲一定留存後世

我地唯一可以做的就係繼續宣揚中共的劣跡

係監獄入面再一條條罪諗到再加上去
今次仆街
除左肥佬黎其他人都好危
肥佬黎真係可能坐到死

好, 又有子彈, 正

抵撚死
早幾年踩鳩本土唔撚洗還？

以前肥佬黎狗仔隊文化比好多人屌
今後世界都只會記住佢係香港民主烈士

咁啲人睇TVB劇點解又畀人屌先？
睇新聞睇劇唔得？

好快因肥佬黎條罪
蘋果應該唔洗做

堅人質

又玩人質外交推上國際

又唔係自己坐
緊係加速啦

我答你
因為新聞事關公眾利益
但劇只係公眾興趣
同埋工作需要mon 住唔同news agency有咩出
唔好意思

祝你老母比狗屌足世

咁對美國有咩傷害?

佢要告咩都得架啦 法治喎
但我信 若然未報 時晨未到姐

人質外交

冇

一向收港共風唔係睇支那01 scmp 就係 cctvb
唔通睇蘋果咩？

知已知彼啫

我地有得揀咩
依家真係好似一命賠一命咁

你好叻呀

你老母做雞俾狗屌

呢句真
其他個啲硬係慢幾拍
傳媒界chrome

冇得揀
但都唔係咁樣

你地訓醒未
知唔知佢早幾年做過咩呀

壹傳媒準備又爆升

你老母做雞養大你

你食屎啦，who care所謂嘅官方

政權𠵱家有權用盡，冇權就僭建權力，還大言不慚咁話維護法治。乾脆承認自己係獨裁統治吧！

經過上午6月到而家，甚至心水清既朋友更早之前就應該明白：
法治呃完全世界廿幾年除咗藍屍狗根本無人信啦
掌權者製定反民主法
中低層跟隨並催眠自己只不過係依法
成個制度只不過係支共強加落黎既一個joke咋

0282 gogogo

你咪care緊囉
工作需要mon 住其他news agency
唔好意思

其實TVB新聞偏頗都係新聞部既事啦
又唔關戲劇組事
唔係睇藍絲藝人有份拍既劇仲有咩問題
啲人話咁樣係幫TVB賺收視率
上網睇老翻咪又係屌一餐
依家裝個TVB news app已經幫緊TVB賺緊下載率
隨時背後都有廣告費收

應該都會坐到死㗎啦，不過都係佢犧牲下啦

唔該其他KOL好快啲走

點解要同佢地咁認真
你保障到自己個人資料安全既話
Down咩都係你個人既事
佢地好好笑
總之新聞淨係睇連登cc台
其他咩都唔知咁
連人地對家諗緊咩，未來策略係咩都唔知
呢啲唔係戇鳩仔就係三毛來

齊上齊落wo

終極會送中

雖然佢都預咗

其實 中共都知根本唔夠美國黎啦
佢做既野根本唔係諗住對美國造成咩傷害
係純粹宣洩主權姐

之前睇過有個youtuber講
美國唔會制裁正國級官員，即係習近平嗰堆
而副國級已經制裁左
即係窗已破，制裁到頂
所以中共已經無顧慮

因為唔需要對美國有傷害
收哂班香港反對勢力皮，令佢地失去一切美國會幫到佢地既幻想，有效過直接傷害美國好多
而且有武肺, 有BLM,有華爾街，有左膠
講完

又可以扑一件

弱智真係 動不動就勾結外國勢力 真係幾病下

中國面對的問題唔會比你所說的少
人反唔反抗係人的自由
成王敗寇 歷史往往如此

咁都係罪。我話𨳒你老母都係意圖強姦。

人質外交，你講緊中國？

傷害香港人還傷害香港人
但事實係傷害香港人對逃避美國制裁冇幫助

蘋果molamola
留返啖氣上twitter 跟小白鼠先生推post

我好讚成左膠要逼到佢埋牆腳
一係佢就現形係共諜
一係就悔改加入本土

pretty much..

所以話咩又有子彈果啲仲發緊夢打緊J

咁都得

成條抗爭路線推到最盡講白d就係外判哂比美國佬搞
當香港所有依靠美國佬幫拖既人全部失去希望，基本上已經唔使再玩
其他人可以去移民，無再出黎犧牲既誘因
搞掂咗香港
之後咪頭先我講嗰d, 左膠華爾街BLM

但係唔係咁樣迫
咁樣俾個政權迫害 大家都係命運共同體㗎咋

你講中共d官驚比美國制裁？
不如你叫華爾街刪咗條水喉先啦

壹傳媒爆升

好似話佢接受訪問叫外國制裁?
屌你老母就算係 都係發表個人意見姐 弱智
而家佢有動作去同外國政府聯絡?

加速

屌你老母

共同？
邊到共同
佢做得哩d野
一開始就已經唔係同路人

毒果頭廿年都係隱悔咁撐雙非 港漂 百五，仲明刀明槍踩本土
人口被清洗，支共就唔怕同你真香港人困獸鬥
支共今日可以咁狠逼死左膠
係左膠自己一手造成
我本土派有冇幸災樂禍係零影響

其實唔係弱智
擺明趁武肺同美國政權有可能更替
就係要一次過鎮壓晒所有反對者
加埋教育、公務員、醫護等都一次過整頓晒

中共有數碼幣 mpf 外匯儲備 同財政盈餘 做回血
邊有咁易打爆

好多藍屍本來就係本土派
頂唔順黃屍主流係左膠
先搞到含淚做藍屍
我寧願拉攏返呢班無辜淪為藍屍既平民

預咗
Btw cctvb

又係回憶小子

藍屍的確係冇影響的

如果今次入到罪 蘋果都危危地

又發現五毛

Block

美帝Blackrock Vanguard呢d大行宣佈咗準備響中國請大量大陸人
以後中國同華爾街繼續有大把合作機會
要回血基本上大把途徑
完全唔需要擔心

做藍C都好過比人拉先啦
比人拉有撚人理
日日幾件入去 佢地班自己友都唔講
見撚到咩save 12就燥

揾佢換晚啾啾

告得呢條就入硬啦
足協、球證、旁證都係自己人
講到尾都係人質外交

樓主係狗 老母係雞 睇tbb

Apple daily係咪要收皮
以後無報紙睇

為咗鬥快裝共產黨app

根本都係屈撚得就屈

坐成世就一定
就睇下嚇到幾多港韭
不過連講光復香港都叫送頭你會信韭菜會抗爭到底？
趁有得走就走算

由2000年雙非案, 泛民浸左膠味就已經臭到哄鼻
黃屍2014年佔中之後先識本土覺醒
中間果14年發緊夢咁做泛民隻狗
大家口中既港豬係果14年內
一早頂左膠唔順走去變左藍屍同你打對台報仇

咁至少佢唔係因為捉人坐監而回血先

282

咁你就咪開po啦
你嘈唔過啲又屌中共又用支牛嘅連登仔架

佢哋驚唔驚就佢哋事,不過我諗佢唔會歡迎制裁卦
但佢哋今次做嘅事會對制裁有咩作用?

屌廢話
美國夠唔歡迎香港政府打壓反對派啦，咁係咪美國又好肉赤呀
其實直接d啦
林鄭比美國制裁完香港有咩變化？

印象中 蟈安法之後佢好似冇呼籲外國制裁香港喎

護照被人沒收左

咁你同唔同意以判香港人監應對制裁係冇用先?

三年五載內必出到

慘了 點頂而家好凍

港共中共今次有機會出氣仲煮重米

熱烈地彈琴熱烈地唱

On9仔
佢地互mon咪岩囉
01 Tvb出完 佢地mon到咪即刻報囉
睇遲幾分鐘洗死？

死藍絲狗

留係香港，就望住呢度一日一日咁差落去

佢地通常係同一個source
然後我地睇到push
再要拎住佢地個push搵返對口單位proof
之後先出得
一來一回起碼遲15分鐘
不過官媒就係官媒
未必一樣玩法

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問AlexMorgan(狗隻#82938)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

佢地仲未明 美國做嘢根本傷唔到中共，反而激嬲中共撚鳩班「手足」，仲打國際線嘅算唔算弱智

Sorry原來誤判...
下次請一開始就講清楚
唔好搞到自己講嘢好似狗咁

作為加速師支持者，我真係好撚怕你唔做盡d，最怕你縮！因為你做得愈過份，愈代表步向滅亡，繼續啦！

佢地最柒既係成日拎「激嬲中共」黎笑
到而家真係激嬲咗中共，要日日玩嘢，就輪到佢地自己得個嬲字，成件事on9到

佢地嘅手足喺日日入面比班阿sir撚狗咁撚，佢地就坐冷氣房retweet激嬲中共

共產黨就係要充公晒肥佬黎啲資產

另一邊箱許智峯同羅冠聰好開心咁響英國飲嘢打埋卡

冇可能會批

被人制栽又拎香港人出氣，希望肥佬黎可以撑到煲底相見

打杖都似

握手又勾結，做生意又勾結，其實野告唔撚入就話勾結

肥佬黎一早估啦
佢被黑警用商業罪名拉果日開始一早坐到死個日
不過共產黨要明白玩得依隻棋唔好以為過兩年就無事

應該話
果個批
但勾結外國勢力拒絕保釋

又搞

好心上面隻五毛回憶小子收皮啦，係人都認得你，帶唔到風向架

國安法扣留左周庭本護照呀傻仔
你又想水佢坐船著草做第十三人？

智力正常d都會明白叫佢走嘅意思係指"響可行嘅情況下"啦

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

發夢喇
Gphone/肥佬黎/周庭
北京一定不停搵新罪名扣佢地護照
搞你十幾二十年仲點走？

侵連任唔到既話，成個抗爭運動好快玩完

Rthk啲標題最中肯同快

01你都裝？唔該pk死

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

可唔可以睇埋pin post先屌

佢本身唔係BC來咩

差果一兩分鐘
遲兩分鐘知會死？你都係放lunch先得閒睇架啦

利申覺得rthk最好，但等到廣播署署長退休之後應該正式變成cctv咁

On9
傳媒界或者某啲有關行業先需要咁快知

普通市民遲5分鐘知，其實無乜大影響
反正你都要等得手先睇，唔駛返工做野咩

裝呢啲app分分鐘俾人放木馬

有人話黎生大中華膠

其實黎生好好，佢早一個月做左幾次外國人訪問，上星期就以色列副總理訪問

佢做之前一定好清楚會被屈國安法，坐終生

但佢呢d talk 可見效果只係俾人望到香港不公義

佢唔係官，呢個代價，一位傳媒人，佢俾多左了

你咪講左點解我有咁既需要

咁連登咁多普通人，又唔係個個人都你行家
你唔好合理化裝奶共app啦
風險又大

咁你留返嚟勸普通人啦
雖然客觀上你都推緊post

唉

又再進一步中国化 好似肥佬黎會變成劉曉波李旺陽個啲咁

Dllm

佢英國公民？

睇嚟有排坐 😅